震驚！百里香下星期menu

Lm支持中立樓主

政治中立,立場中立

百里香終於出返沙律同炸魚薯條
等了很久

地址係咩

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號

希望佢星期一唔會早收啦
好想食佢隻雞

G持

正阿

新餐全部都好吸引

著仔沙律

終於出沙津餐
估唔到個老細都會上連登追post
開心死你未

仲要係我最愛既著仔沙律
炸魚著條我都想食好耐

炸魚薯條

夠唔夠飽

下星期二紅日開唔開

唔知,未食過
但係食燒雞餐個陣我食完薯皇都7成飽,我諗夠飽

唔知

我都想試呢個 但怕唔夠飽

平時1-2點多唔多人 要等幾耐🤔？

薯角可唔可以加底

駿業返工

我諗應該夠,唔夠就叫姐姐裝多碗湯

吹奏到我好想試

唔知,未試過
你可以單點多個避風塘薯角

值得一試

多人,如果一個人去通常唔洗等,直接搭枱
成班人去就要等

B餐有冇圖

味道唔錯,但份量少,一定唔夠飽

好想要

當tea食

啲菜睇落唔錯

係

炸魚薯條good?

外賣差啲

個汁好雪白

未食過,我都想試下

嗰個係涼拌卷心菜,好好味
完全無紅蘿蔔既臭味

邊個餐最好食同飽？幾點食最少人？

我講塊餅上面啲汁
百里香真係人間極品

上面個D係酸忌廉,用來解雞肉芝士既漏

第一次去推介食燒雞
1130前,1500後最少人,但遲去燒雞會賣哂

點先認到慘仔

H餐

哇，我真係好撚震驚

呢個無計,我都試過外賣自取
拎到返公司湯已凍,包已軟,飯已淋

牛胸

外賣送唔送到青衣 利申 味試過想試

青衣
你慢慢等百里香開分店

一定要港島區開先呀老世

垃圾 咁都冇車隊送

樓主幾時改名做慘過冇得食百里香

F 不作他選

你ed這

有cfxt f r t🈶️這在txtf

t

w有

t

有咩好食呀清
邊度仲有分店？

想試G

正

燒雞
無分店

想問好耐
外賣送唔送apm 通常要等幾耐到？

嚟緊禮拜六去算吓，希望見到老細 中立寫手印印

APM近近地應該送 FB問一問好D
等幾耐就睇你咩時間叫,愈早叫愈快有得食
12點打後放飯人潮一黎,外賣就整唔切

正丫
我都想食

今日星期六三點去到都爆場

咁有無燒雞食

下個星期二開唔開

無 薯角同湯都無晒

咁大獲
無湯咁拎乜比你飲

七里香？

呢間咩黎成日有人講

我地今日見過面

百里香老闆係咁上黎宣傳

仲要叫咩無咩

勿相認 見好多叫H餐都要改餐

中立非老闆

凍檸(奶)茶

樓主請於享用後分享食評及身體狀況記錄!

我有幸食到最後一個

身體前所未有咁壯健

熟食中心打手有冇考慮試下峯個啲石燒餐

熱門#3
慘過番印度應該有人工加

又推到上熱門

中立無人工

老闆黎

食過佢D咖哩,有D失望
石燒太貴

改名叫連登仔飯堂啦

is 百里香 a meme now

食晚市 又唔背叛百里香又可以慰勞下自己

中立非打手

主要唔係背叛,係貴

味道如何

幾點開門?

1100-1130左右

啱啱問咗一問老闆娘 成日問你攞下星期menu嗰位咩樣
老闆娘話係油頭暗瘡毒撚

就係本人

搵個星期六試下

天天都是百里香PO

In thyme we trust

間野有咩咁特別
樓主日日食

高性價比
味道唔差
每個星期都食到新菜色
佢一個星期出４款新菜色，我就一個星期最少食佢４日試哂佢

樓主係咪打手嚟?

Lmlm

做乜唔用husky icon

樓主不如去鰂魚涌開 我返工日日去幫襯

中立非老闆
如果可以我直頭想係我屋企樓下開一間

柴九可愛Ｄ

有冇得打電話留定？

可以

無錯

下個禮拜個meun咁嘅樣，咪變相迫我食燒雞

收到風
樓主有股份

menu

有乜問題，唔岩食？

著仔沙律好正啵

樓主做打手咁明顯，不過肯定work，生意係咪好咗好多

今日去見到有3台客係上緊連登

宜家去食都好緊張

除咗樓主有冇其他人食過評下

好想食,不過住新界
觀塘真係好撚遠

星期日係咪唔開

有

下次去肯定唔會開連登

其實宜家出街都唔會撳

倒米

中立評論

邊個餐最難食？

之前有出過一個黑醋豬柳，整得勁老勁乾，好難食
好在之後都無出現過

大司你就好啦返KT

我都想去食呀.

收聲啦關狗

隻雞好食

幾好食

因為你而無再出現過？

本身果個餐就係每星期轉一次，無見過鳥

塊扒鮮嫩多汁 熱辣辣
燒薯皇清新唔油膩 簡直係完美

識貨

ＯＫ

十優老闆, 全力幫舖頭宣傳

觀塘好遠

經過可以一試

原來慘過番印度叫Andy Cheng

ＩＳ ＭＥ

樓主真係好成功，有FD子早幾日特登去食

今日專登入觀塘食
第一次食百里香
食H餐
個包又軟熟但又唔會係空氣
塊雞扒又大塊
味道又好
炸得好香口又唔會油膩
真係食過番尋味

最想知道星期二開唔開
如果唔係又要等下個星期六線有得食

見你日日出post搞到好想去食

大佬我減緊肥唔好逼我破戒

紅日好似唔開

屌你 d野來得又慢 又熱
食到出曬汗 下次唔好搞我

好熱呀 野食來得又慢
冷氣壞就扔撚左佢換過部啦屌你

唔係壞，係電壓唔夠，開哂會跳制
試過食食下停電
但好似已經換左，琴日去食冷氣幾大下

去食紅茶啦 冷氣又涼 上菜又快

係咪真係咁好食呀

上次等左半個鐘 態度又西blacklist

大條毛

你話熱我信，態度西呢個真係食咁多次都未見過

屌
我叫個牛河 等左三十分鐘 有多
15分鐘問左次 話排左單 我野飲都飲完
20分鐘再問 個仆街 check都唔check就話多人 炒緊 你唔係等好耐 西我面
25分鐘 我同事直情食完
先有人同我拎埋張單入廚房 都係做樣

30分鐘我話唔要取消 屌佢先話即炒比我
出來重要唔太熱既 仲有d係凍既

你食埋我果份
去新金源食好過

屌你講緊紅茶，我以為你話百里香態度唔好

下星期幫襯

幾時葵涌開返間

外賣洗唔洗加錢
係九龍灣

咁遠唔送

地鐵兩個站都唔送 咸了

就算觀塘區，佢地都係太遠唔送

唔想食太角薯角怕熱氣唔知有冇得轉第二啲野

都係轉返飯意粉個D

下星期二再問開唔開
廢事白行

聽日去支持下

琴晚問左,星期2紅日唔開

平日返工
佢又唔開夜

但多數薯角都係配包

咁就唔知
BTW,我見過有D人叫D餐,叫老闆唔好落薯角,但係比多D涼拌卷心菜佢

個炸魚會唔會係鯰魚柳

唔知 未食過

其實我好鍾意食 fish and chips 但係好多地方都整得好難食

下星期就去試下

我都係

星期日唔開 觀塘仲有咩介紹

星期6食見到店主準備大量薯仔同乳酪

正阿,著仔沙律

做咩棄帖

中立

好想食 但要特登去觀塘

因為我是毒撚

星期二開唔開？要試炸魚

收到風唔開

真係慘過番印度

搞錯

阿姐同我講

間野真係好食 ？
附近返工未試過

未食過百里香=未去過觀塘

難食到hihi 樓主係咪打手黎

屌你依家唔敢去多人到你

好味

百里香打手

多人到仆街

認真
食過一次
值五十蚊嘅
同大家樂質素差唔多
不過唔會特登去食多次
無乜特別

點都好食過三大

太多人 唔想去

文筆幾好

做唔做晚市？

唔做

同問 俾咗幾錢落廣告

做唔做外賣？啟德消防局

做,但只送觀塘工業區

中非打

中非仔

咁姐係唔得

明明H餐係焗飯，點解d人叫到漢堡？ 隱藏menu黎架

漢堡係上星期個H餐

哦哦， 你有無食過d餐 好唔好食，紅咖喱辣唔辣架

你講緊係G餐,手撕雞紅咖哩下麻
未食過,唔知好唔好食

問兩個餐， D同G

D餐食過
豬肉絲唔算特別嫩滑
但係煙燻味重

個炸魚薯條

今日食食下聽倒有人話呢間野係連登仔介紹

連登飯堂

講到咁撚把炮

聽日就搭車去試菜

我間牛扒至係wo

咩牛扒

連登扒房

咩來

你收皮啦垃圾

openrice 搵唔到

真心推介一間好味鋸扒比各位

LIHKG @ Android

以為直接叫連登扒房
BTW,個POST好似睇過

你有覆架dllm

所以咪話好似睇過

請我食一餐百x 香
OK?